朋友喺新蒲崗藥行買咗Skater MSKP5口罩，好⋯貴

頭先一點半嘅時候朋友經過新蒲崗呢間叫宏輝中西藥行嘅舖頭買咗包Skater MSKP5嘅口罩，盛惠 $60/10隻，非獨立包裝，本身諗住再買多幾包，但都係停一停，冷靜下先。
佢叫我幫佢Post上嚟問下大家有無聽過，因為就咁上網都睇唔到咩資料

黃圈圈住個男人就話係日本返貨嘅，朋友入到去就見到有白色同呢款黑色嘅賣緊。

P.S. 呢間舖頭上個禮拜有賣永寶呢款口罩

輕輕推下

假

#146

炒口罩 賣假口罩 可以入呢度填表

填表單

睇結果

良心商戶名單

填表單

睇結果

宏輝中西藥行 九龍 新蒲崗崇齡街44號

$100盒不織布mask，冇寫防病菌，上網睇到成本價幾蚊，屋企人考慮緊買唔買嘅時候，個潮洲男老闆嚇我屋企人話「係靚野！唔買嘅話，五分鐘後可能賣曬」

今日嘅事？$100盒有50個呀？
係呀，就咁睇係咩BFE，PFE都無，淨係見到有VFE

最後係咪無買呀？

咁撚快，跌咗一半價件

可能唔係呢款同唔係今日嘅事？

依間野個價不嬲貴過隔離街個幾間

我個Fd都咁講，佢自己一年都去唔到呢間舖頭買一次嘢，今次真係經過見到

見同呢個差唔多 除非係翻版
798日元都成50幾蚊（唔知有冇錯 用網上d兌換器計

係 但佢今朝連漂白水都有得賣 10蚊 600ml
平時梗係幫襯前面幾間啦

永寶係黑心口罩 我都有盒

漂白水都有？我Fd話係新蒲崗絕跡咗幾日
代佢問埋前面幾間係咪屈臣氏隔離鴻X嗰間呀？

題外話，隔離間地道館係黃店而且幾好食

我Fd去買完罩時佢都咁同我講
話有個疑似老細嘅男人講嘢態度都唔好
問多句都想「的」你走，唔好阻住曬

係 今朝經過見到一箱
前面個幾間 係屈記

唉，我同我呢個Fd屋企都有三盒
買個時上網睇又係無任何資訊

Vfe唔夠

我Fd話無眼睇
加上條Link無Brooklyn呢幾個字
好大機會GG咗

我同我個Fd都未食過呢間
下次去搵佢嘅時候幫襯下先

Btw我記得係Mikiki附近有間食點心嘅黃店叫 陳師傅
嘅幾好食，講講下想去幫襯下

利申 我得閒去搵下

原來係誠哥，笑死我
我Fd以為你講誠哥隔離間藥房